msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-05-27 17:21+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"

#. js-lingui-explicit-id
#: src/components/settings/views/general.tsx:281
msgid "Type jargons (e.g., Blitz Meeting, PaC Squad)"
msgstr "输入术语（例如：闪电会议，PaC小组）"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:22
msgid "{days} day{plural} later"
msgstr "{days}天后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:27
msgid "{hours} hour{plural} later"
msgstr "{hours}小时后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:32
msgid "{minutes} minutes later"
msgstr "{minutes}分钟后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:36
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:223
msgid "Starting soon"
msgstr "即将开始"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:38
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:207
msgid "In progress"
msgstr "进行中"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:44
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:90
msgid "Unknown date"
msgstr "未知日期"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:53
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:98
msgid "Invalid date"
msgstr "无效日期"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:63
msgid "Today"
msgstr "今天"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:65
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:180
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:67
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:182
msgid "{days} days ago"
msgstr "{days}天前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:69
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:236
msgid "{days} days later"
msgstr "{days}天后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:76
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:79
msgid "{date}"
msgstr "{date}"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:84
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:130
msgid "Date error"
msgstr "日期错误"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:109
msgid "Today ({dayOfWeek})"
msgstr "今天（{dayOfWeek}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:111
msgid "Yesterday ({dayOfWeek})"
msgstr "昨天（{dayOfWeek}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:113
msgid "{days} days ago ({dayOfWeek})"
msgstr "{days}天前（{dayOfWeek}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:115
msgid "{days} days later ({dayOfWeek})"
msgstr "{days}天后（{dayOfWeek}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:122
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:125
msgid "{date} ({dayOfWeek})"
msgstr "{date}（{dayOfWeek}）"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:168
msgid "Just now"
msgstr "刚刚"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:170
msgid "{seconds} seconds ago"
msgstr "{seconds}秒前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:172
msgid "1 minute ago"
msgstr "1分钟前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:174
msgid "{minutes} minutes ago"
msgstr "{minutes}分钟前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:176
msgid "1 hour ago"
msgstr "1小时前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:178
msgid "{hours} hours ago"
msgstr "{hours}小时前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:184
msgid "1 week ago"
msgstr "1周前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:186
msgid "{weeks} weeks ago"
msgstr "{weeks}周前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:188
msgid "1 month ago"
msgstr "1个月前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:190
msgid "{months} months ago"
msgstr "{months}个月前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:192
msgid "1 year ago"
msgstr "1年前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:194
msgid "{years} years ago"
msgstr "{years}年前"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:225
msgid "In 1 minute"
msgstr "1分钟后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:227
msgid "In {minutes} minutes"
msgstr "{minutes}分钟后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:229
msgid "In 1 hour"
msgstr "1小时后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:231
msgid "In {hours} hours"
msgstr "{hours}小时后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:234
msgid "1 day later"
msgstr "1天后"

#. js-lingui-explicit-id
#: ../../packages/utils/src/datetime.ts:239
msgid "{weeks} weeks later"
msgstr "{weeks}周后"

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:105
msgid "(Beta) Detect meetings automatically"
msgstr "（测试版）自动检测会议"

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:132
msgid "(Beta) Upcoming meeting notifications"
msgstr "（测试版）即将开始的会议通知"

#. placeholder {0}: type === "google-calendar" ? "Google Calendar" : "Outlook Calendar"
#. placeholder {0}: lang.language
#. placeholder {0}: disabled ? "Wait..." : isHovered ? "Resume" : "Ended"
#: src/components/settings/components/calendar/cloud-calendar-integration-details.tsx:36
#: src/components/settings/components/ai/wer-modal.tsx:116
#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:188
#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:227
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. placeholder {0}: calendarsQuery.data?.selectedCount ?? 0
#: src/components/settings/components/calendar/calendar-selector.tsx:91
msgid "{0} calendars selected"
msgstr "已选择 {0} 个日历"

#: src/components/settings/components/ai/wer-modal.tsx:103
msgid "{category}"
msgstr "{category}"

#: src/components/settings/views/lab.tsx:77
msgid "{description}"
msgstr "{description}"

#: src/components/settings/views/lab.tsx:74
msgid "{title}"
msgstr "{title}"

#: src/components/human-profile/past-notes.tsx:91
msgid "<0>Create Note</0>"
msgstr "<0>创建笔记</0>"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:19
msgid "🐛 Small Bug"
msgstr "🐛 小错误"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:18
msgid "💡 Idea"
msgstr "💡 想法"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:20
msgid "🚨 Urgent Bug"
msgstr "🚨 紧急错误"

#: src/components/settings/components/calendar/apple-calendar-integration-details.tsx:71
#: src/components/settings/components/calendar/apple-calendar-integration-details.tsx:113
msgid "Access granted"
msgstr "已授权访问"

#: src/components/settings/views/sound.tsx:39
msgid "Access Granted"
msgstr "已授权访问"

#: src/components/settings/views/template.tsx:115
msgid "Add a description..."
msgstr "添加描述..."

#: src/components/settings/views/team.tsx:94
msgid "Add members"
msgstr "添加成员"

#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip.tsx:311
msgid "Add participant"
msgstr "添加参与者"

#: src/components/settings/views/team.tsx:142
#: src/components/settings/views/team.tsx:229
msgid "Admin"
msgstr "管理员"

#: src/routes/app.settings.tsx:48
#: src/routes/app.settings.tsx:102
msgid "AI"
msgstr "AI"

#: src/components/share-and-permission/participants-selector.tsx:31
msgid "All Participants"
msgstr "所有参与者"

#. placeholder {0}: members.length - 5
#: src/components/organization-profile/members-list.tsx:102
msgid "and {0} more members"
msgstr "还有 {0} 位成员"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:131
msgid "Annual"
msgstr "年付"

#: src/components/share-and-permission/publish.tsx:18
msgid "Anyone with the link can view this page"
msgstr "任何拥有链接的人都可以查看此页面"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:197
msgid "API Base URL"
msgstr "API 基础 URL"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:223
msgid "API Key"
msgstr "API 密钥"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:168
msgid "Apple"
msgstr "苹果"

#: src/components/toolbar/buttons/delete-note-button.tsx:43
#: src/components/left-sidebar/notes-list.tsx:254
msgid "Are you sure you want to delete this note?"
msgstr "您确定要删除这个笔记吗？"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:27
msgid "Ask questions about past meetings"
msgstr "询问过往会议相关问题"

#: src/components/right-panel/components/chat/chat-message.tsx:18
msgid "Assistant:"
msgstr "助手："

#: src/routes/app.settings.tsx:60
msgid "Billing"
msgstr "计费"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:104
msgid "Billing features are currently under development and will be available in a future update."
msgstr "计费功能目前正在开发中，将在未来的更新中提供。"

#: src/components/settings/components/templates-sidebar.tsx:68
msgid "Built-in Templates"
msgstr "内置模板"

#: src/routes/app.settings.tsx:50
#: src/routes/app.settings.tsx:96
msgid "Calendar"
msgstr "日历"

#: src/components/settings/components/calendar/apple-calendar-integration-details.tsx:67
msgid "Calendar Access"
msgstr "日历访问权限"

#: src/components/settings/components/calendar/cloud-calendar-integration-details.tsx:43
msgid "Calendar connected"
msgstr "日历已连接"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:143
msgid "CEO"
msgstr "首席执行官"

#: src/components/settings/views/general.tsx:185
msgid "Choose whether to save your recordings locally."
msgstr "选择是否在本地保存您的录音。"

#: src/components/settings/views/general.tsx:238
msgid "Choose your preferred language of use"
msgstr "选择您偏好的使用语言"

#: src/components/settings/components/ai/wer-modal.tsx:126
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:52
msgid "Collaborate with others in meetings"
msgstr "在会议中与他人协作"

#: src/components/settings/views/team.tsx:69
#: src/components/settings/views/billing.tsx:63
#: src/components/settings/views/billing.tsx:101
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将推出"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:185
msgid "Company description"
msgstr "公司描述"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:160
msgid "Company name"
msgstr "公司名称"

#: src/components/settings/components/calendar/cloud-calendar-integration-details.tsx:63
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:177
msgid "Connect to a self-hosted or third-party LLM endpoint (OpenAI API compatible)."
msgstr "连接到自托管或第三方 LLM 端点（兼容 OpenAI API）。"

#. placeholder {0}: type === "google-calendar" ? "Google" : "Outlook"
#: src/components/settings/components/calendar/cloud-calendar-integration-details.tsx:44
msgid "Connect your {0} calendar to track upcoming events"
msgstr "连接您的 {0} 日历以跟踪即将到来的事件"

#: src/components/settings/components/calendar/apple-calendar-integration-details.tsx:72
msgid "Connect your calendar and track events"
msgstr "连接您的日历并跟踪事件"

#: src/components/settings/components/calendar/apple-calendar-integration-details.tsx:109
msgid "Contacts Access"
msgstr "通讯录访问权限"

#: src/components/welcome-modal/model-selection-view.tsx:151
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/routes/app.human.$id.tsx:532
#: src/components/editor-area/note-header/chips/participants-chip.tsx:399
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:49
msgid "Create agenda"
msgstr "创建议程"

#: src/components/toolbar/buttons/new-note-button.tsx:47
msgid "Create new note"
msgstr "创建新笔记"

#: src/components/workspace-calendar/event-card.tsx:166
msgid "Create Note"
msgstr "创建笔记"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:66
msgid "Current Plan"
msgstr "当前计划"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:174
msgid "Custom Endpoint"
msgstr "自定义端点"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:149
msgid "Default (llama-3.2-3b-q4)"
msgstr "默认（llama-3.2-3b-q4）"

#: src/components/settings/views/template.tsx:86
#: src/components/settings/views/team.tsx:165
#: src/components/left-sidebar/notes-list.tsx:321
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/settings/components/template-sections.tsx:125
msgid "Describe the content and purpose of this section"
msgstr "描述此部分的内容和目的"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:78
msgid "Describe the issue"
msgstr "描述问题"

#: src/components/settings/views/template.tsx:109
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:344
msgid "Did you get consent from everyone in the meeting?"
msgstr "您是否已获得会议中所有人的同意？"

#. placeholder {0}: metadata?.size && `(${metadata.size})`
#: src/components/settings/components/ai/stt-view.tsx:273
msgid "Download {0}"
msgstr "下载 {0}"

#: src/components/settings/views/template.tsx:82
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:91
msgid "Email (Optional)"
msgstr "邮箱（可选）"

#: src/components/settings/views/team.tsx:201
msgid "Email addresses"
msgstr "邮箱地址"

#: src/components/share-and-permission/invite-list.tsx:23
msgid "Email separated by commas"
msgstr "邮箱地址用逗号分隔"

#: src/components/settings/views/sound.tsx:59
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:102
msgid "Enhancing"
msgstr "增强中"

#: src/components/settings/components/template-sections.tsx:119
msgid "Enter a section title"
msgstr "输入章节标题"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:226
msgid "Enter the API key for your custom LLM endpoint"
msgstr "输入您自定义 LLM 端点的 API 密钥"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:200
msgid "Enter the base URL for your custom LLM endpoint (e.g., http://localhost:8080/v1)"
msgstr "输入您自定义 LLM 端点的基础 URL（例如：http://localhost:8080/v1）"

#: src/routes/app.settings.tsx:56
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:43
msgid "Extract action items"
msgstr "提取行动项"

#: src/routes/app.settings.tsx:62
#: src/routes/app.settings.tsx:104
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:47
msgid "For fast growing teams like energetic startups"
msgstr "适合快速发展的团队，如充满活力的初创公司"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:34
msgid "For those who are serious about their performance"
msgstr "适合认真对待工作表现的用户"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:21
msgid "For those who are serious about their privacy"
msgstr "适合重视隐私的用户"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:26
msgid "Format notes using templates"
msgstr "使用模板格式化笔记"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:20
msgid "Free"
msgstr "免费"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:72
msgid "Free Trial"
msgstr "免费试用"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:119
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: src/routes/app.settings.tsx:44
#: src/routes/app.settings.tsx:94
msgid "General"
msgstr "通用"

#: src/components/welcome-modal/welcome-view.tsx:36
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: src/components/settings/components/calendar/apple-calendar-integration-details.tsx:83
#: src/components/settings/components/calendar/apple-calendar-integration-details.tsx:125
msgid "Grant Access"
msgstr "授权访问"

#: src/components/settings/views/general.tsx:211
msgid "Help us improve Hyprnote by sharing anonymous usage data"
msgstr "通过分享匿名使用数据帮助我们改进 Hyprnote"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:52
msgid "Help us improve the Hyprnote experience by providing feedback."
msgstr "通过提供反馈帮助我们改进 Hyprnote 体验。"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:19
msgid "Hmm... this is off..."
msgstr "嗯...这有点问题..."

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:24
msgid "How can I help you today?"
msgstr "今天我可以为您做些什么？"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:38
msgid "Integration with other apps like Notion and Google Calendar"
msgstr "与 Notion 和 Google 日历等其他应用集成"

#: src/components/share-and-permission/invite-list.tsx:30
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#: src/components/settings/views/team.tsx:189
msgid "Invite members"
msgstr "邀请成员"

#: src/components/settings/views/general.tsx:268
msgid "Jargons"
msgstr "术语"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:139
msgid "Job title"
msgstr "职位"

#: src/components/editor-area/note-header/chips/event-chip.tsx:203
msgid "Join meeting"
msgstr "加入会议"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:37
msgid "Key decisions"
msgstr "关键决策"

#: src/components/settings/views/general.tsx:235
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:200
msgid "Learn more about our pricing plans"
msgstr "了解更多关于我们的定价计划"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:210
msgid "LinkedIn username"
msgstr "LinkedIn 用户名"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:28
msgid "Live summary of the meeting"
msgstr "会议实时摘要"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:259
msgid "Loading available models..."
msgstr "加载可用模型..."

#: src/components/editor-area/note-header/chips/event-chip.tsx:251
msgid "Loading events..."
msgstr "加载事件..."

#: src/components/workspace-calendar/event-card.tsx:163
#: src/components/settings/components/calendar/calendar-selector.tsx:100
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/components/left-sidebar/top-area/settings-button.tsx:68
msgid "Local mode"
msgstr "本地模式"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:39
msgid "Long-term memory for past meetings and attendees"
msgstr "长期记忆用于过去的会议和与会者"

#: src/components/share-and-permission/publish.tsx:24
msgid "Make it public"
msgstr "使其公开"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:41
msgid "Meeting note sharing via links"
msgstr "通过链接共享会议笔记"

#: src/components/settings/views/team.tsx:145
#: src/components/settings/views/team.tsx:232
msgid "Member"
msgstr "成员"

#: src/components/organization-profile/members-list.tsx:27
msgid "Members"
msgstr "成员"

#: src/components/settings/views/sound.tsx:97
msgid "Microphone Access"
msgstr "麦克风访问权限"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:248
msgid "Model Name"
msgstr "模型名称"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:125
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:40
msgid "Much better AI performance"
msgstr "更好的 AI 性能"

#: src/components/left-sidebar/top-area/settings-button.tsx:89
msgid "My Profile"
msgstr "我的个人资料"

#: src/components/settings/components/template-list.tsx:56
msgid "My Templates"
msgstr "我的模板"

#: src/routes/app.index.tsx:13
msgid "New note"
msgstr "新笔记"

#: src/components/left-sidebar/notes-list.tsx:298
#: src/components/left-sidebar/events-list.tsx:181
msgid "New window"
msgstr "新窗口"

#: src/components/settings/components/calendar/calendar-selector.tsx:106
msgid "No calendars found"
msgstr "没有找到日历"

#: src/components/settings/views/team.tsx:175
msgid "No members found"
msgstr "没有找到成员"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:286
msgid "No models available for this endpoint."
msgstr "没有可用的模型用于此端点。"

#: src/components/editor-area/note-header/chips/event-chip.tsx:263
msgid "No past events found."
msgstr "没有找到过去的活动。"

#: src/components/human-profile/past-notes.tsx:89
msgid "No past notes with this contact"
msgstr "没有与该联系人相关的过去笔记"

#: src/components/organization-profile/recent-notes.tsx:70
msgid "No recent notes for this organization"
msgstr "没有该组织的最近笔记"

#: src/components/settings/components/ai/stt-view.tsx:284
msgid "No speech-to-text models available or failed to load."
msgstr "没有可用的语音转文本模型或加载失败。"

#: src/components/left-sidebar/events-list.tsx:95
msgid "No upcoming events"
msgstr "没有即将到来的活动"

#: src/components/organization-profile/upcoming-events.tsx:86
msgid "No upcoming events for this organization"
msgstr "没有该组织的即将到来的活动"

#: src/components/human-profile/upcoming-events.tsx:81
msgid "No upcoming events with this contact"
msgstr "没有与该联系人相关的即将到来的活动"

#: src/routes/app.settings.tsx:52
#: src/routes/app.settings.tsx:98
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/settings/components/template-list.tsx:91
msgid "Official Templates"
msgstr "官方模板"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:18
msgid "Ooh! Suggestion!"
msgstr "哦！建议！"

#: src/components/left-sidebar/top-area/calendar-button.tsx:26
msgid "Open calendar view"
msgstr "打开日历视图"

#: src/components/toolbar/buttons/new-window-button.tsx:35
#: src/components/left-sidebar/search-list.tsx:209
#: src/components/left-sidebar/search-list.tsx:273
msgid "Open in new window"
msgstr "在新窗口中打开"

#: src/components/workspace-calendar/note-card.tsx:123
#: src/components/workspace-calendar/event-card.tsx:153
msgid "Open Note"
msgstr "打开笔记"

#: src/components/settings/components/calendar/apple-calendar-integration-details.tsx:114
msgid "Optional for participant suggestions"
msgstr "参与者建议可选"

#: src/components/settings/views/team.tsx:139
#: src/components/settings/views/team.tsx:226
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:389
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/components/share-and-permission/participants-selector.tsx:35
msgid "people"
msgstr "人"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:114
msgid "Performance difference between languages"
msgstr "不同语言间的性能差异"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:207
msgid "Play video"
msgstr "播放视频"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:33
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#: src/routes/app.settings.tsx:46
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/components/share-and-permission/publish.tsx:15
msgid "Publish your note"
msgstr "发布您的笔记"

#: src/components/organization-profile/recent-notes.tsx:42
msgid "Recent Notes"
msgstr "最近笔记"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:361
msgid "Record me only"
msgstr "仅录制我"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:341
msgid "Recording Started"
msgstr "录制已开始"

#: src/components/settings/views/sound.tsx:56
msgid "Requesting..."
msgstr "请求中..."

#: src/components/settings/views/sound.tsx:107
msgid "Required to transcribe other people's voice during meetings"
msgstr "在会议中转录他人语音时需要"

#: src/components/settings/views/sound.tsx:98
msgid "Required to transcribe your voice during meetings"
msgstr "在会议中转录您的语音时需要"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:97
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: src/components/settings/views/team.tsx:104
#: src/components/settings/views/team.tsx:213
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: src/components/settings/views/general.tsx:182
msgid "Save recordings"
msgstr "保存录音"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:51
msgid "Search & ask across all notes in workspace"
msgstr "在工作区的所有笔记中搜索和询问"

#: src/components/settings/views/team.tsx:204
msgid "Search names or emails"
msgstr "搜索姓名或邮箱"

#: src/components/settings/components/templates-sidebar.tsx:33
#: src/components/settings/components/template-list.tsx:43
msgid "Search templates..."
msgstr "搜索模板..."

#: src/components/search-bar.tsx:51
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/components/settings/views/template.tsx:121
msgid "Sections"
msgstr "章节"

#: src/components/welcome-modal/model-selection-view.tsx:81
msgid "Select a transcribing model"
msgstr "选择转录模型"

#: src/components/settings/components/calendar/calendar-selector.tsx:74
msgid "Select Calendars"
msgstr "选择日历"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:251
msgid "Select or enter the model name required by your endpoint."
msgstr "选择或输入您的端点所需的模型名称。"

#: src/components/settings/views/team.tsx:240
msgid "Send invite"
msgstr "发送邀请"

#: src/components/left-sidebar/top-area/settings-button.tsx:82
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/settings/views/general.tsx:208
msgid "Share usage data"
msgstr "分享使用数据"

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:135
msgid "Show notifications when you have meetings starting soon in your calendar."
msgstr "当您的日历中有即将开始的会议时显示通知。"

#: src/components/settings/views/notifications.tsx:108
msgid "Show notifications when you join a meeting."
msgstr "当您加入会议时显示通知。"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:53
msgid "Single sign-on for all users"
msgstr "所有用户的单点登录"

#: src/routes/app.settings.tsx:100
msgid "Sound"
msgstr "声音"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:76
msgid "Start Annual Plan"
msgstr "开始年度计划"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:75
msgid "Start Monthly Plan"
msgstr "开始月度计划"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:163
msgid "Start recording"
msgstr "开始录制"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:397
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:107
msgid "Submit Feedback"
msgstr "提交反馈"

#: src/components/right-panel/components/chat/empty-chat-state.tsx:31
msgid "Summarize meeting"
msgstr "总结会议"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:42
msgid "Synchronization across multiple devices"
msgstr "多设备同步"

#: src/components/settings/views/sound.tsx:106
msgid "System Audio Access"
msgstr "系统音频访问权限"

#: src/routes/app.settings.tsx:58
#: src/components/settings/views/billing.tsx:46
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: src/components/settings/views/team.tsx:72
msgid "Team management features are currently under development and will be available in a future update."
msgstr "团队管理功能目前正在开发中，将在未来的更新中提供。"

#: src/components/share-and-permission/participants-selector.tsx:34
msgid "Teamspace"
msgstr "团队空间"

#: src/routes/app.settings.tsx:54
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: src/components/welcome-modal/welcome-view.tsx:28
msgid "The AI Meeting Notepad"
msgstr "AI 会议记事本"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:113
msgid "There's a plan for everyone"
msgstr "每个人都有合适的计划"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:188
msgid "This is a short description of your company."
msgstr "这是您公司的简短描述。"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:163
msgid "This is the name of the company you work for."
msgstr "这是您工作的公司名称。"

#: src/components/toolbar/bars/calendar-toolbar.tsx:67
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/components/toolbar/buttons/chat-panel-button.tsx:52
msgid "Toggle chat panel"
msgstr "切换聊天面板"

#: src/components/toolbar/buttons/left-sidebar-button.tsx:33
msgid "Toggle left sidebar"
msgstr "切换左侧边栏"

#: src/components/toolbar/buttons/transcript-panel-button.tsx:34
msgid "Toggle widget panel"
msgstr "切换小部件面板"

#: src/components/settings/views/ai.tsx:98
msgid "Transcribing"
msgstr "转录模型"

#: src/components/settings/views/team.tsx:192
msgid "Type or paste in emails below, separated by commas. Your workspace will be billed by members."
msgstr "在下方输入或粘贴邮箱地址，用逗号分隔。您的工作区将按成员计费。"

#: src/components/settings/views/team.tsx:83
msgid "Type to search..."
msgstr "输入以搜索..."

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:20
msgid "Ugh! Can't use it!"
msgstr "呃！无法使用！"

#: src/components/editor-area/note-header/title-input.tsx:33
msgid "Untitled"
msgstr "无标题"

#: src/components/settings/views/template.tsx:68
msgid "Untitled Template"
msgstr "无标题模板"

#: src/components/left-sidebar/events-list.tsx:62
msgid "Upcoming"
msgstr "即将到来"

#: src/components/organization-profile/upcoming-events.tsx:51
msgid "Upcoming Events"
msgstr "即将到来的活动"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:69
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: src/components/settings/components/ai/llm-view.tsx:152
msgid "Use the local Llama 3.2 model for enhanced privacy and offline capability."
msgstr "使用本地 Llama 3.2 模型以增强隐私保护和离线功能。"

#: src/components/settings/views/team.tsx:101
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/components/right-panel/components/chat/chat-message.tsx:18
msgid "User:"
msgstr "用户："

#: src/components/settings/views/profile.tsx:225
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: src/components/left-sidebar/notes-list.tsx:309
msgid "View calendar"
msgstr "查看日历"

#: src/components/left-sidebar/events-list.tsx:193
#: src/components/editor-area/note-header/chips/event-chip.tsx:208
msgid "View in calendar"
msgstr "在日历中查看"

#: src/components/organization-profile/recent-notes.tsx:59
msgid "View Note"
msgstr "查看笔记"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:193
msgid "We think different."
msgstr "我们与众不同。"

#: src/components/settings/views/feedback.tsx:102
msgid "We'll only use this to follow up if needed."
msgstr "我们只会在需要时使用此信息进行跟进。"

#: src/components/settings/components/ai/wer-modal.tsx:69
msgid "Whisper Model Language Performance (WER)"
msgstr "Whisper 模型语言性能（WER）"

#: src/components/settings/components/ai/wer-modal.tsx:72
msgid "Word Error Rate (WER) indicates transcription accuracy (lower is better). Data based on the FLEURS dataset, measured with OpenAI's Whisper <0>large-v3-turbo</0> model. <1>More info</1>"
msgstr "词错误率（WER）表示转录准确性（越低越好）。数据基于 FLEURS 数据集，使用 OpenAI 的 Whisper <0>large-v3-turbo</0> 模型测量。<1>更多信息</1>"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:25
msgid "Works both in-person and remotely"
msgstr "支持面对面和远程工作"

#: src/components/settings/views/billing.tsx:29
msgid "Works offline"
msgstr "支持离线工作"

#: src/components/editor-area/note-header/listen-button.tsx:353
msgid "Yes, activate speaker"
msgstr "是的，激活扬声器"

#: src/components/settings/views/general.tsx:271
msgid "You can make Hyprnote takes these words into account when transcribing"
msgstr "您可以让 Hyprnote 在转录时考虑这些词汇"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:213
msgid "Your LinkedIn username (the part after linkedin.com/in/)"
msgstr "您的 LinkedIn 用户名（linkedin.com/in/ 后面的部分）"

#: src/components/settings/views/profile.tsx:123
msgid "Your Name"
msgstr "您的姓名"

#: src/components/settings/components/templates-sidebar.tsx:45
msgid "Your Templates"
msgstr "您的模板"
